施傅離開香港，回流加拿大了，再見施傅！

再見啦施傅，響你身上學到好多野
一路好走
祝你響加拿大同屋企人生活開心

施凌部署睇到而家

前幾日先開始刨佢d片 學左好多野 改變左我世界觀
希望佢係加拿大都會繼續出片

為細路，早走早著，正確決定，順風

新手睇佢片會好大得益既 的確 努力

巴打你嚴佢太淺?

你明的 ！
佢對既觀眾群 超過50萬
佢介紹既股票係相對非常保守 對高資金既人係相對安全 同穩定賺

對我地呢類少成本 少資金既人 好難好似佢咁 可以致富 加上施傅 本身都有用工具 但唔會建議人用

利申：以前睇佢片學到好多野 係低谷 佢既片幫左我好多 好專敬既一個人

搵夠就走

賺夠啦比人賺下

同意 股票我都唔會抄功課

我學佢套思考方法同對人生同理財既啟發.

理財 人生 我覺得幫到好多
我好後悔遲左3年睇佢既片 雖然而家都ok
但真係哂左好多時間

竟然唔係踩，連登變了

做咩無啦啦上左神枱

有加拿大藉幾時走都得啦屌

居然會有一個投資youtuber唔俾人反
搞到我都想睇下

退休後上神枱 係連登慣性黎既
利申：平時睇開波

連登思維係有料洗乜教人，教人都係無料，呃飯食嘅

回流師

之前呃人開班 00 後接棒 捧上神堂

10萬蚊買股，每月收股息嗰條友

頭幾個回覆直頭顛覆左我對佢嘅印象

瑞典藉話捉就捉仲有香港人信有本外國護照就保到你，加拿大鬼佬都捉去打靶啊，你加拿大港人有咩咁巴閉

打手

我主要個陣學理財 個陣 岩岩玩牛熊 輸哂成副身家 好低潮
放棄左人生半年 加上前度飛埋我 覺得自己一無所有

後尾係youtube睇到佢教學理財 儲錢 同埋佢人生經歷 覺得自己太疏忽 顧住玩
到而家叫做改變左 無再玩極高風險既野 儲到少少錢 由5000本開始投資 加儲 交易亦都係其他youtuber學左好多 而家都叫唔錯 起碼有40%回報

佢既人生觀, 價值觀 都幾值得學習既

係,最鍾意睇佢分享自己經歷 , 講下道理咁

其實之前施凌單嘢做乜，有冇人知道drama

佢唔係一直都係垃圾財演咩

講真 如果你想學投資 佢唔會岩你睇
但如果你去過谷底 爭人好多錢 你就會好明
係逆境生活既資味 我一d都唔想再體驗多次
佢幫到我重新出發 但投資上 佢個種價值投資唔係我杯茶 我都係鐘意william oneal個種

笑撚死...啲打手

佢唔係 垃圾係龔成 呢條真係廢柴
同埋串d咁講 蘋果個班都係垃圾

經典

屌我真係CLICK左入去睇佢乜水諗住學野

所以我先話投資 搵佢就死鳩硬 但佢醒過龔成既 2800 比亞迪 中電 港燈 煤氣 領展 屌識背

DLLM 乜柒價值觀乜柒投資眼光。
打手都唔好咁明顯，宣傳繼續睇佢utube Channel?

又bin

理財
股票

真
本身唔識佢 而加想睇下

真正嬴家

佢教d野幾貼地

呢條我幾鐘意
仲記得一年前睇
而家環境都唔錯 未去到好 。
但我心態上好強 但投資上
真係各位祖師爺幫到好多
wo mm 摩爺

有名你叫月供成

我真係唔明佢憑乜撚野 教人
但我敢膽保 條仆街一定唔係佢教人咁玩
佢分分鐘自己tsla 期權 期指 咁撚樣

唔係掛佢都吹奏
佢真係sell 課程發達架乍喎
佢啲客條curve 好似HSI 咁行架乍
贏錢佢真係唔識
燈神黎
成日講到自己買左啲咩爆升野
又唔講邊啲中左伏
同埋份人又好差
幾個幫佢打江山既最後都頂佢唔順走左
全部入去做既都先比一個假promise 又話比錢你管又剩
最後就一路拖你拖到你全部心機放哂落去
做到成績就踢走你，然後同啲客認自己叻
香港第一騙子

佢每個都係copy and paste再改幾隻字同事主名，又輕鬆賺稿費

佢上年定前年內銀條片唔知有冇del
好撚睇好內銀 但完全冇考慮過大市環境
打緊貿易戰都仲吹

頭幾個reply啲打手味濃撚到
請打手都請得好少少啦

我都以為連登會踩佢
利申淨係睇過幾條片

有好野梗係自己洗

做乜野瘋狂吹捧

2018年佢好似8蚊叫人長揸939建行
想知之後佢有冇叫人止蝕
條撚樣都唔係靠投資股票贏錢，係開班賺好撚多

939，股價10年如一日

咪就係
贏左就認叻
輸就唔講

你地用呢套邏輯睇佢十幾廿條片就明

因為佢出片出得多，大家都唔記得佢講咩
記得既就唔會理佢🤧

而家啲高官咪係呢種人
賺夠就拍拍蘿柚走人
香港變成點都唔關佢事lu

ming仔都係咁

香港人流亡海外先可以上神位

剩係記得佢叫人婚禮唔好洗錢

下 真架 咁我又唔清楚 有邊幾個
我其他唔睇 係得佢 咩劉玄德都會睇下

做咩突然間捧幾個月之前喺連登仲係過街老鼠

呢條友曬左我好多時間

仆街啦年頭信佢講美股有排跌
反彈到依家接近歷史高位

呢條友教人生觀唔錯既，但投資就真係on9地廢
一定有大把傻仔full cash等佢所謂既熊三來臨
而家都破埋頂肯入貨未

反彈個陣佢話係牛轉熊既最後煙花想問佢而家有無轉左講法?

人地投資有道, 教埋人點投資, 你似眼紅多D..

咪又係遙距 賺大家錢

咁都有人睇
無一集睇得晒...

中意睇佢d仔仔 兩個都勁靚仔
睇佢投資就無咩興趣

佢好垃圾

賺盡班傻鳩錢，人生贏家

但睇生活就ok,不如睇coco哥

Who

我行內人真心覺得冇用

早幾年有一排睇過佢 感覺佢真係數據撚 好多數拼湊埋比較下 學唔到乜嘢 睇咗排冇再睇

條友算吧啦， 呢頭個樓市升， 下個月又講樓市跌

第時行左邊個方向就拎返果段片出嚟講話自己中

佢好多時只係將一堆 其實根本冇實際關聯性的因素 拼湊埋一齊， 然後俾你感覺到開心大發現咁

大致上個感覺就係咩 落雨天股市跌的機率有60%咁， 而落雨天又打雷既話， 股市有70%係跌， something like this

睇佢生活片就ok
股票就算
不過有d人生規劃的片係講得幾好

賺夠了 俾連登仔賺下

巴打舉例舉得幾好！ 仲記得有個例子係大約十月左右 即離年尾仲有兩個月左右交易日 佢就將每年升同跌嘅日數統計出嚟 跟住用嚟預測剩低果兩個月升多定跌多（即係加減數） 老實講 呢啲統計預測冇乜意義

理性反共 正皮五毛

但coco哥有時講嘢都幾1999

鍾意睇佢自己chanel多d，佢太太唔靚，但好斯文優雅，真係完全感受到娶左個好老婆有幾好

Yes，女女都好得意，淨係睇佢生活片，同老婆talk

唔好咁講吉田巴

熊市 一定係熊市！

點解施凌改左名

根本吹水呃人，唔值得睇

睇翻距講d咩係中左先啦。。。。

10年黎，高登又好連登又好，第一次正評多個負評

原來就係佢走嗰日

我都有睇佢，不過佢根本就係諗住走，只係依家走唔成先講投資

阿豬講投資感覺實際好多，無咁老千feel, 不過佢都係岩岩開始講姐…即管睇下佢會講成點

屌係垃圾財演食得屎啦 好行唔送
上次叫人買石油撈低冇得輸 燈撚到負油價

郭釗話佢唔走呀嘛

bye greg, 翻加拿大要練多啲鼓

頭幾個打手太明顯啦 睇一條片都已經知條友廢UP當秘笈

佢D present skill幾好
咬字果D應該有練過
抵佢發到提早退休

依家咁環境有路當然走啦，不嬲唔好佢啲片，有本永遠都贏，無本幾叻無用，到香港好啲又用另一個籍口返嚟，次次移民潮都係咁

你跟得佢唔夠耐喇
佢以為陳金，Patrick ，Ann 嗰啲先有料
仲有，上網自己打施凌部署，大把野睇

佢係美股大淡友成日話6個人入面有1個破案

破產

Plan A：升
Plan B：跌
Plan C：橫行

幾個月後，拎返出黎打飛機話自己中...
仲衰過依家啲補習天王

咁都叫數據撚，你數學學到小六就冇再讀？

咩人先易發達? 教人發達既人

佢計劃左好耐啦 好似係

搵到半億
收息過日
但生四個
教仲辛苦

頭兩頁堆打手出兩句聲啦
仲唔快d多謝施傅 屌你老母
你去買內銀蟹兩年仲未蟹

我淨係買美股指數ETF都已經唔知升左幾多

有咩問題
20分鐘邊分鐘叫你重錘買
我靜係見到佢分析內銀
20分鐘你睇哂未?

佢40未？ 咁早可以退休

早走早着，自由無價，做慣咗奴隸就無得改

係呀 緊係唔會叫你重錘買啦唔撚洗帶頭盔咩
一定要開住枝咪大大聲叫人all in先叫做伏人?

佢淨係講建行工行潛在升幅十幾%
唔知要潛幾耐呢 潛左兩年都未潛完

可能你又會話 有咩問題 佢都冇講明時間
唔比人地潛五年先升到10%架
佢分析不知幾準

我外資trader 真心覺得有用
新手我都推介佢哋睇

睇埋施傅d真材實料先啦 50%回報去邊搵 你教下我

佢個模擬倉玩黎玩去都係1m, 有50% return?

你睇都唔睇就回我？

似sell course搵夠走佬，拜拜班傻佬

走啦死燈神,成日UPUP 跟佢玩過就知廢
理財 人生佢仲可以
股票佢真係食得屎
佢都唔係因為玩股票成功既,佢係因為說D人集資而成功同D垃圾課程賺錢
睇佢D片真係晒時間
佢個種價值投資真係同龔成呢個呃飯既死pk一樣,尻撚UP
日日都基本分析又數據又盛
真係未見過D經濟學家會發達

佢同龔成差唔到啦水平都咁垃圾

3月果陣信左佢 到而家都空倉等股災

要貼地定賺錢......

外支trader覺有用，見過好多traders真心廢

我都係

一個月開成10個課程
爽爽收
一個5千以上
爽爽收

一樣

一樣 屌 最低位放晒

話你聽連燈仔最鍾意睇/BUY
果D計估值合理價果D財演
求其拎幾個數加加減減
計到個唔係負數就當係合理價

連登仔睇兩條片就下定論踩
佢既投資方向係比較保守，但穩陣
贏指數贏通漲，呢d都係最低要求既操作
你學多左就識思考，知道應該點去調教岩自己既方法啦。佢既受眾係好廣泛，所以佢教得穩陣都人知常情。

佢最勁其實係佢公司既配套（雖然reception廢到西咁），但日日都live，做到電視台咁，又youtube,又上堂，又開talk, 組織力真係超班。
比人認識呢個財經世界係發生緊咩事，係香港已經不可多得啦。

有人俾錢佢移民 ，俾我都走

成班故步自封,一尾係井底就係呢D
我好多財經youtuber有睇
連夜晚沈大屍上rega finance都睇
輕輕鬆鬆睇下笑下不知幾好
邊個叫你跟著買

我以為呢個財演已經夠垃圾
原來搵班打手返黎d質素仲撚垃圾

做youtuber 無分國界！喺加拿大唔拍得片？定係佢話係熊市輸爆廠洗手唔玩？

佢d理論同分析唔好評價住,
但佢對理財既觀念的確係教科書質素, 係每個人都應該學

嗰時聽佢條講片講留意幾隻大陸股
3988 2777 0868
我揀咗 0868 依家財息兼收
多謝你
希望你同屋企人喺加拿大生活開心
唔好返香港啦 香港冇救啦

成個post 都係打手，cls

條友好撚扮野

心水ching

同做傳銷人一樣。個個話自己一生改變

有跟過下。分析幾到位。有D想知D堂有無用。

咁垃圾都有打手

原來係生癌五毛開post

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

連登唔反嘅，只有麵神

最後都係做brian cha叫人買course lol

miss him ... 唉又走一個

佢先唔係 , 破產只係講緊牛熊市週期理論
證明你冇睇開佢Youtube又一知半解, 就算3pm升級版都冇唱淡

連登仔d錢真係易呃自己識睇d價值投資書根本唔洗上佢堂，仲話咩人生跟成幾好咁真係幾失敗
估唔到咁多人有書唔睇去比錢人教